發現屋企個姐姐喺我房自拍裸照再放上網

雖然遮咗樣 但一睇間房就認到係我房
應該點罰佢好？

圖

自拍番同樣嘅裸照俾我地睇吓先

樓主得B
你姐姐有D
點會認錯

圖呢

有冇圖？

你自拍多一份俾你個friend睇，

比佢地知你哋係有分別咪唔會誤會

是但扣佢50分算啦

唔好罰太重

咪玩 樓主得兩粒提子

ok

提子核

梁家輝全面進場

咪屈 樓主599G

要脅佢做肉便器

點解要畀你哋睇

乾提子

黑提

我平時著鬆身衫

收皮啦偷名狗手機皇打得通

非les

竟然#18就有圖
有驚喜
Btw你B著鬆身衫應該更加平

我大波係天生

張圖邊到偷番黎架？

屋企個姐姐圖?

我就係咁大波

Ok👌🏿

你果邊落緊毛毛乳

你影張一樣嘅但係露樣嘅擺上嚟咁啲朋友咪唔會以為係你囉

威脅佢 逼佢扑野

巴打又係度嘅

想睇圖

菲傭姐姐？

除非你皮膚黑 膚色都唔同

姐姐係工人定真家姐

工人關你撚事咩
無人係屋帶埋佬係你張床扑野都得
吹咩

你再係到扮女人 我就打撚柒你

至少都要講喺邊個網睇到先啦

唔係好難討論落去

你有J 你家姐冇J 唔會比人認錯既

咪撚偷你老母個bra

笑死

說好的裸照呢？

工人照呢?

喵喵醬.JPG

431

留名睇裸照

比返個bra 姐姐啦

講咁耐圖都無張